最後只係感動到自己

收手啦啦

但見住佢有鍾意嘅人好撚心酸

唯有好好祝福佢

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

都係嘅

我放棄你啦屌

死纏爛打真係好撚柒

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

幾努力都感動不了不愛你的人！
正如永遠都叫不醒裝睡的人